 inciso três restrições relativas à inviolabilidade da correspondência ao sigilo das comunicações à prestação de informações e à liberdade de imprensa radiodifusão e televisão na forma da lei inciso quatro suspensão da liberdade de reunião inciso cinco busca e apreensão em domicílio inciso seis intervenção nas empresas de serviços públicos inciso sete requisição de bens  